iOS 14.5、iPadOS 14.5 Beta 3 推出 iPhone 12 支援 5G 雙卡雙待

Apple 今天為開發人員推送了 iOS 14.5 和 iPadOS 14.5 更新的第三個 Beta 測試版，距離上次 Beta 2 版本時隔兩週。iOS14.5 包含了許多新功能，包括使用 Apple Watch 解鎖 iPhone 的功能，本次更新的版本號為 18E5164h。

本次更新對於 iPhone 12 用戶最大的影響就是支援 5G 版本的 Dual-SIM 模式，此前使用兩張 SIM 卡，即使你的 SIM 卡配備 5G 網絡，亦只能夠使用 4G 雙卡雙待，而在 iOS 14.5 終於可以支援 5G 雙卡雙待。

第一次睇呢幅gif

whatsapp 語音修正好未

yes

正wo

一張卡上緊網 另一張卡會唔會收唔到電話？

用緊iphone 12 pro max

唔會

會唔會食電到仆

一張用電多20%
2張咪40%

DLC?

咁下一部iPhone 玩得過了

beta 3 既whatsapp問題係咪聽得返喇?

仲未有得down既？屌

螢幕問題fix左未

Public Release版應該要等幾日

Beta 1 已經開始有

你係咪間隔性有D WhatsApp voice message聽唔到？

係

我都係，㩒極都唔識播。下下叫人轉Signal講多次

留名系統啟動
請勿負評干擾運作
系統成功啟動

已負評

等正式版